# CAESAR CIPHER #

Enkripsi menggunakan metode Caesar Cipher

### Bagaimana Cara Penggunaannya ? ###

Buat inisialisasi terlebih dahulu $kata = new Chipper();
Lalu untuk melihat hasil enkripsi teks echo $kata->enkrip("kata");

### Create with LOVE by Rudhie ###